有冇人話到比我知Don Don DonKi呢個位係賣D咩野

話說中環店開左幾日, 走去行下, 買左盒大拖羅食。
你都知人多幾迫架啦, 但行去收銀中途, 見到一個長布簾-->(類似)
D冷氣風吹開到條gap, 離遠見到入面無乜人?! 但我又迫唔到過去, 想問入面係賣乜?

賣春

通常遮住都係職員專用
除非成人用品 不過成人用品一望就望得出

係咪橙色喺B1？ 入面係18禁區嚟

18禁